服撚咗阿朗

係抵J既美斯迷都認同
但唔明你地有依d野j就唔好成日j眼神j氣勢好唔好
成個痴漢咁

要J就J埋眼神同氣勢
唔係點叫J

係，超級轟炸機

英雄光環 你識條鐵

係 白白馬佳田 咁on9未搵到代替者就放

都唔係嘅，無雞姦丙死唔放棄，不認輸要追果度氣，隊友都無咁高士氣去踢。
呢方面，美斯真係無得比

早幾年花迷成日J感覺架啵

天生c位喎

係勁連第一場都唔洗輸啦。。。

秒

撚有你睇下出面公海
成班青頭仔咁，淨係前戲掂下波邊就射撚哂

你就秒速留埋d無意義既留言

唔識j感覺學人迷美斯

佩服

你個留言又幾有意義呀on9仔

咁都諗到野踩

好過你

小學雞到

hi bb

唔認同
美斯好多時入咗波一定會跑去隊友到
巴既氣氛唔係個種大吵大鬧個隻

咪痴線啦

....

美斯迷

對著你班賤種要屈就我去到你地水平至得

慘得過你條垃圾又要懶係串9班朗迷j氣勢
比人講返小花迷鐘意j感覺又駁唔撚到